熱死人啦

今朝出門口

啊婆叫我着多件衫 話好凍

咁就著左2件長衫

之後入咗地鐵

屌